1 Jubilate Deo

Jubilate Deo, jubilate Deo. Alleluja!   (Jubelt Gott zu, Halleluja!)
#END


2 Gloria

Gloria, gloria, gloria Patri et Filio.	(Ehre sei dem Vater und dem Sohn.)
Gloria, gloria, gloria Spiritui Sancto	(Ehre sei dem Heiligen Geist.)
#END


3 Wir sind hier zusammen in Jesu Namen

Wir sind hier zusammen in Jesu Namen, um dich zu loben, o Herr.   (2x)
Ehr sei dem Vater, Ehr sei dem Sohn, Ehr sei dem Heilgen Geist,
der in uns wohnt.   (2x)
Halleluja, halleluja, halleluja, halleluja!
#END


4 Halleluja, singt dem Herrn ein neues Lied

Halleluja, singt dem Herrn ein neues Lied. Wir loben dich, Herr.
Wir preisen deinen heiligen Namen, o Gott.
Heiliger Gott, komm in deiner Herrlichkeit und zieh bei uns ein:
Erfüll mit deiner Gegenwart diesen Ort.
Hör uns, o Gott, in Einheit loben wir dich. Wir beten dich an
und bringen dir, unserm Herrn, ein Lobopfer dar.
#END


5 Komm in unsre Mitte, o Herr

Komm in unsre Mitte, o Herr, o Herr, o Herr.	(2x)

Fülle uns mit deinem Heilgen Geist, o Herr, wir danken dir.	(2x)

Deine Gnade schenkst du täglich neu, o Herr, wir danken dir.	(2x)
Du bist in unsrer Mitte...

Lass uns spüren, dass du bei uns bist, o Herr, wir danken dir.	(2x)
Bleib in unsrer Mitte...

Lass uns hören, was du heut uns sagst, o Herr, wir danken dir.	(2x)
Bleib in unsrer Mitte...
#END


6 Lass dich erfüllen | O let the Son of God

O let the Son of God enfold you with His spirit and His love,
let Him fill your heart and satisfy your soul.
O let Him have the things that hold you, and His spirit like a dove
will descend upon your life and make you whole.

Jesus, o Jesus, come and fill Your lambs.   (2x)

O come and sing this song with gladness as your hearts are filled with joy,
lift your hands in sweet surrender to His name.
O give Him all your tears and sadness, give Him all your years of pain,
and you'll enter into life in Jesus' name.

Lass dich erfüllen von der Liebe; Jesus sendet seinen Geist.
Lass dich beschenken von der Gnade unsres Herrn.
O, gib ihm alles, was dich hindert, dass sein Geist dich fülle neu
und dein Leben heilig und ein Wohlklang sei!

Jesus, o Jesus, komm erfülle mich.   (2x)

O, gib der Freude Raum im Herzen und sing fröhlich dieses Lied!
Heb die Hände vor dem König und sag Dank.
O, gib ihm alle deine Tränen, gib ihm Sorgen, Angst und Not;
und Erfüllung find't dein Leben vor dem Herrn.
#END


7 Wir versammeln uns zu dir

Wir versammeln uns zu dir, o grosser Gott.   (2x)
Nur zu dir soll dein Volk sich sammeln, denn du bist gut.
Wir versammeln uns zu dir, o grosser Gott.
#END


8 Lasst uns treten in sein Haus

Lasst uns treten in sein Haus, versammeln uns zu ihm
und beten an   (3x)   den Herrn; beten an Christus, den Herrn.

Lasst nun alles andre stehn, und richtet euren Blick auf ihn
und betet an   (3x)   den Herrn; betet an Christus, den Herrn.

Hebet heilge Hände auf, verherrlicht seinen Nam
und betet an   (3x)   den Herrn; betet an Christus, den Herrn.
#END


9 Kommt und lasst uns ziehn

Kommt und lasst uns ziehn hinauf zum Berge unsres Herrn,
zum Hause Gottes lasst uns gehn.   (2x)
Und er wird uns seine Wahrheit lehr'n,
und wir werden seine Wege gehn,
und Weisung wird ausgehn von Zion
und das Wort unsres Herrn von Jerusalem.
#END


10 Das Wort Christi

Das Wort Christi wohne mit seinem ganzen Reichtum,
mit seinem Reichtum bei euch, halleluja.
#END
